覺唔覺吃飯嗌走汁嘅人真係好傻閪

人哋本身俾你又懶係健康咁話唔要
蝕嗰個又係自己

你理得人姐

咁你理得我屌？傻仔

通常走飯 食汁

你似走開汁

你唔開post我咪唔理你囉

我多數嗌分汁

咁你繼續理啦

碳水都唔要？

分汁都正常，嗌走汁蝕到成個傻仔咁

汁先係精粹

分汁多數俾得多過正常

係，所以走汁嗰啲人真係無腦

尤其是燒味飯走汁嗰啲
叉燒呢啲嘢都唔係健康

多飯多汁

汁你老母

執牙

要健康就唔會食燒味飯啦，嗌走汁幫自己贖罪咁

我多數都咁嗌，等餐廳賺少啲

我叫巨無霸走汁再走肉
唔得啊？

走汁撚，都係契弟柒頭扮晒野冚家剷

你唔識字？

通常走汁完再自己加啲白汁落去

凍飲少冰 再叫佢俾多兩杯水

你鐘意做傻仔仲聲大大？

食燒味飯唔落汁同冇食過冇乜分別
有陣時真係好想問吓呢班人你食咖喱飯會唔會走汁

汁另上但唔食點都唔蝕

多數嗌多汁嘻嘻

少嗰啲汁又唔會健康好多，扮撚晒嘢

班傻仔似會隔開啲咖喱汁啦

兩杯水600毫升左右 7仔買枝水都要7蚊 咁餐廳就蝕左7蚊俾我

我會叫佢成煲汁咁上

食唔食都唔緊要，你俾咗錢佢就要俾你㗎啦

我通常叫開多飯多汁 飲嘢少冰 再另上兩杯水

走汁個班人似係會幫埋餐廳洗碗

你鐘意做on9仔？

文盲就米撚開post啦

文盲又點開到post牙？

一定係多汁多飯

未見過人走汁

做開gym 通常都會走汁
走開啦，排骨仔

得 弱智仔有咩唔得

傻閪bulking都走汁？你似得個lean字連肉都冇

齋食飯 乾到仆街

我嗰頭大把若志有樣睇

睇錯貓貓禮志

工場？

琴晚輸到你懵咗?

尋晚和波喎傻閪

你有份踢咩 我問緊你輸比馬會啫